iphone撚會唔會用ipad火牛叉電？？

會唔會無咁襟

咪一鳩樣

日日都用

舊電

用29w mb火牛差

叉左兩年部se都仲係核電咁

用緊

7+ 叉佐一年 冇咩問題

6仔 一直都係用ipad 牛